屌你老母港鐵又壞信號

如題 我屌你老母

一星期起碼壞一次

岩岩聽到想講

今次紅色陪葬

慢到仆街

本身已經遲遲地到

依家遲成半個鐘

On99 由於旺角站信號故障 車程約延長5-10分鐘

原本紅色都算正常

我真係立即屌你老母啊港鐵 究竟7撚完未？

車就識壞 錢又識加 真係屌你老母 垃圾

站與站中間停左車仲係咁播請小心月台空隙 門都唔開我洗乜小心呀

各位返工返學加油

又係綠線壞?

似紅色

去油站加油？

呢個係最新既車務狀況.......

岩岩由旺角坐紅線，好順

地鐵apps又唔撚報咁你去食屎啦

特登

所所下年又要加價

正

廣播話已整好

仲要加多D，包高鐵大陸員工伙食

到西鐵，南昌delay 10min

頭先我轉車 佢無開門 但係又忽然之間加速 嚇到心離一離 幾驚佢飛站

南昌連續2班車要趕哂人落車

又壞屌你老母

屌岩岩先比人趕落車 諗住坐係架車到慢慢等佢架嘛

日常

接力？

星啊星 接力

荃灣西等左十分鐘 dklm

我們做得這麼好 全世界都讚我們
我好就好 我係專家定你地係專家呀

西鐵停撚左係荃灣西唔識郁

個鬼佬

停左係荃灣西 屌

尖東

行行下又停撚左

屌，遲到 起碼15分鐘

係咪可以相認 我都係荃灣西

終於開喇

仆街，返十點都可以壞

紅磡停撚左唔開

我都係荃灣西

荃灣線係咪已回復正常？

係 終於開車 唔知埋美孚站會唔會又停

西鐵做乜撚 南昌去紅磡要走返去屯門

一壞就一日壞兩鑊

邊度黎架張櫈

同車

埋唔埋到站都成問題

未埋站已經停

果然又停

屌你老母遲到啦仆街

由於有列車在南昌站附近出現設備故障，西鐵綫來往紅磡站及屯門站的行車時間預計需要額外10-15分鐘。

等左八分鐘 終於喺屯門開車

唔撚知 見到佢忍唔住笑

屌佢老母

下個站果架未走到就開車 狗鐵唔俾人走

服務暫停

美孚去柯士全停

西鐵停左？

東鐵仲有冇停緊？

香港經濟癱瘓了

停停停
港鐵日日停

又慢駛又唔關門 屌 搞撚到又遲到 出到去 又聽到南昌站延遲10分鐘 點撚樣啊

屌佢老母西鐵
等車十分中，上到車原本3，4分鐘車程行下又停下又用左15分鐘

喺南昌等咗勁耐

美孚要全車落車

屌佢老母，狗鐵

今日屎忽痕諗住經南昌去中環 點知屌佢老母話唔載客 等多5分鐘話成條線壞撚埋 又嘥多我2個字行返去東涌線再經荔景去中環 我屌你老未啦垃圾港鐵

姐係如果我搭西鐵去尖沙咀，要喺美孚落車轉紅線？

屌卡撚左係荃灣西

開了

額外半個鐘都有喇

美孚俾人趕落車

Yes

港鐵

朗屏上等好耐唔開⋯
站站都等勁耐⋯又去唔到紅磡
食屎啦港鐵

屌你老母閪鐵
今日預早半個鐘出門口都要遲到

要入大西北除左西鐵仲有咩方法
屌你老母狗鐵

有幾多巴打喺南昌站

平身已經遲 而家遲仲多
翻去又要比admin閪

10-15分鐘係每個站計

搭巴士啦

仆行閪鐵又停

卡撚住係柯士甸

開車reply我 thx
十半堂

係咪美浮前面

頂荃灣西開車行左1分鐘又停

站到埋唔到 正仆街

+1

係

如果去紅磡係咪唔洗諗？

狗鐵廢到連閪鐵都死

屌今日見工

我卡左係尖東 我想去柯士甸啊

我都係十半堂
宜家仲喺朗屏

我地話比你聽ok就ok

住荃灣 係唔係要搭紅色線

可以走堂

港鐵壞車呢個局有冇得拆

屌 上10 半

荃灣綫佐敦行過去啦

我十點堂呀

屌你服務暫停想點撚樣呀

懶 佢叫我等八分鐘

有!汁撚左佢

紅磡站往返柯士甸站：每8分鐘一班
柯士甸站往返美孚站：暫停服務
美孚站往返屯門站：每8分鐘一班

西鐵去紅磡係美孚比人趕落車
屌佢老母

美浮趕人落車

南昌壞呀！我差兩個站到尖東，而家要行去行色線搭，屌你個閪！

錢就識收

係南昌 點去紅磡

全停

繼續加價

而家話列車機件故障

正啊

全部人落哂係美孚點撚樣逼到去尖沙咀

屌 番學撚成堂唔洗上

行去深水埗轉去尖咀再行過去

係南昌站好撚悶

好似南昌架車對門開唔到
d 黃色人搞左好耐

紅磡塞住左

一個鐘堂返到去都上撚完

頂1030要去poly上map reading, 宜家1016卡左係美孚

Same 😂

Same

頂佢第一堂就要走

十半堂 已從閪鐵番到屋企 買埋早餐

十半堂 仲喺南昌

痴撚線公司

你老闆 1015天水圍上車 1022 去到元朗

10點堂 等得黎已經落堂

仲delay緊呀仆街

個時間好正常喎

荃灣綫受害者

巴打係邊個車廂

真心

去富昌邨搭巴士12或12A 再行

可能要推車仔 有排搞

依家係荃灣去紅磡係咪要搭東鐵先去到

返學既食個早餐走堂啦
返工就轉車

MTR Service Update 話要推

仲停緊，依家有啲咩濕鳩旅遊巴接送，但又搞到車都塞埋

係咪漏氣？

個個站都停 忍唔住落車 走堂算

一列西鐵綫列車因制動系統故障，因「被動安全」機制所限，使列車而未能前行

目前正由行車綫上的其他列車協助返回車廠，因而需要騰出路軌，讓兩列車鈎接

屌你老母11點堂都要遲
我唔想第一堂就走堂啊

真係要老漢推車啦

垃圾港鐵 逼人美孚轉紅線

好彩即時轉撘狗巴

不過都遲

返十一點Lecture 十點半先喺朗屏
即係逼我走第一堂啫
濕鳩港鐵 垃閪圾

推定拉？

後面推

我地話比你聽ok就得架啦

咪係囉 大驚小怪

有無巴打知map reading 第一堂走唔走得
利申 yr1 fm

真係多得港鐵唔小

慢慢啦
3粒鐘bo

屌你 西鐵死咗紅線仲開3分鐘一班

屌你老味 仲要有班廢老打尖

返10點 10點9先返到

整完未

巴打返到未
返到講下洗唔洗返

佐敦行緊

廢閪搭港鐵

利申搭開巴士

係柯士甸可以坐接駁巴士，但DKLM淨係話F岀口但又唔講邊到，成村人行錯地方等咗10min左右先有呀sir行黎帶路

好彩睇到呢個post
如果唔係而家應該係尖東等緊

美乳打仗咁撚樣

終於搭東鐵返到紅磡
然後同我講閪鐵恢復好

真
紅色線
岩岩過左美孚
屌佢老母

屌 轉搭紅色線先話西鐵通番車

又通翻拿屌。。。

唔洗番

你老尾靜係識加價

企到on99

相認

睇黎你接收新聞既途經只有連登

打開下電視啦

南昌落咗車，我果架好易認有個黑人坐最後，我啱啱坐佢前面

返2點堂既我表示好彩 但都係要屌你老母呀黨鐵

我係你後面個架

西鐵車都壞撚埋

屌佢老母，
通知講就只係話往屯門個邊壞，
我往紅磡你冇講壞，
但我等撚左40分鐘，
你同我屯門有車紅磡都未有

西鐵好返未？

唔加價邊有錢整好啲信號呀
大家搭地鐵畀多啲錢先得㗎嘛

相認唔到

屯馬線通車後

通到先算啦

係美孚比人趕落車
本身一程車到尖東 變左要係美孚轉紅線去尖沙咀

陰公

有笑點

政府護航～一定OK

我唔要條線變屎色啊

屎石更